咁多「監控燈柱」起咗 冇人幫手保護？

咁多「監控燈柱」起咗 冇人幫手保護？
唔小心俾黃屍攻擊破壞 咁政府咪冇得監測數據？
咁點為人民服務？

推

唔好俾黃屍搞呀

保護政府財物呀

黃屍暴徒如果搞破壞就好大件事

啲燈柱咁有用 一定好多功能

藍絲入嚟 唔好俾黃屍破壞呀

保護燈柱呀 一陣啲人破壞
咁就搞亂哂政府計劃

燈柱好有用架 要大量收集數據架